建議大家買vpn保護下自己

差咁就講咩都唔怕

但係用左vpn，係咪要開過新lihkg ac？

照用原有Acct

Surfshark VPN AC 開心些牙 (已課金)

請各位自律，
勿改密碼，
thx ！

溫馨提示：無論你用緊電腦定電話版APP，
都一定一定要開 kill switch 至好連 VPN！

Windows:

iOS: